如何在公司甩了耳機大大聲俾同事聽到發現原來平時十分勤力不會做錯的我在HEA緊而不失霸氣

利申:極乞人憎的會計暨仆街admin